覺唔覺恆指準備進入超級牛三?

全世界都破頂

恆指係咪準備超級牛三?

黨要你牛五都得

咩牛三啊 從來都冇分牛熊
港股只有升同升 係咪想危險國家安全？

龍三

仲覺咩

好明顯行緊世紀升浪啦

好快快手睇下邊一堆暫時仲落後緊既股好去買喇

中